黨鐵真係善用人力資源

黨鐵加價 就係請咁多人返黎 圍住個閘 唔俾你跳閘

多餘

可以暫緩跳閘

對付呢班垃圾, 最簡單係佢地面前跳一次, 走得甩
佢地就會呆撚左, 咁多人都無撚用, 果種心理創傷留一世

學我，行過笑到大大聲話齋企有錢收真係好

笑9佢地打份垃圾工啦
人地清潔啊姐都話清潔環境，對香港有幫助
你睇佢地，企係到淨係負責罰人錢
對社會一啲幫助都冇，完全係浪費社會資源

終極趕客
多謝

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

下次大大力跳就跑

戇鳩仔

好心黨鐵俾多小小資源落去維修到啦，果幾條裂紋肯定存在左好幾日，咁都睇唔撚到